有無巴絲聽日炒劉德華門票

已寫prog.

tg？

香港人出得D咩 bot啊講真

iphone bot都睇穿哂啦

本地bot (垃圾) <----大陸公開賣bot <---蛇頭私家bot

求劉德華 380/580/1080

任何日子

2連或3連或4連都ok

Pm